發左個好恐怖嘅夢 求安慰

發夢鍾意嘅人意外死咗
唔敢睇佢遺容
我日日無時無刻都會喊
成個夢個心都係拿住痛
好撚恐怖...

唔係夢黎 係未卜先知

如果係真唔知點面對

你都死埋咪唔洗面對

gay

下次發夢可以試下控制夢境
方法: 要自己知道自己係發緊夢先 你可以試下係訓教前同自己講「之後睇到咩都係夢境」. 當你知道自己喺夢境入面 你可以比啲簡單嘅指令自己(e.g 望下身體 數手指) 之後就試下控制個夢(e.g 召喚啲野出嚟改變天氣) 當你都做到嘅時候 你就可以控制你個夢, 起死回身 將死嘅人變成甴近年 你想點都得。

期待樓主成功之後上嚟報告
利申成功人士

假架
唔洗擔心啦傻豬
你女神每日都比mk仔抽插緊

我想睇你全家死晒先

一齊死全家

夢同現寶係相反